<!doctype html >
<!--[if IE 8]><html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]><html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--><html lang="en-US"> <!--<![endif]--><head><title>Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime drejt paqes | aktuale.mk</title><meta charset="UTF-8" /><link rel="preconnect" href="https://fonts.gstatic.com/" crossorigin /><script type="text/javascript">WebFontConfig={google:{families:['Open Sans:300italic,400,400italic,600,600italic,700','Roboto:300,400,400italic,500,500italic,700,900']}};</script><script id="litespeed-webfont-lib" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/plugins/litespeed-cache/js/webfontloader.min.js" async></script><link data-optimized='2' rel='stylesheet' href='https://www.aktuale.mk/min/c886e.css' /><meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0"><link rel="pingback" href="https://www.aktuale.mk/xmlrpc.php" /><meta property="og:image" content="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6.jpg" /><link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' /><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' /><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="aktuale.mk &raquo; Feed" href="https://www.aktuale.mk/feed/" /><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="aktuale.mk &raquo; Comments Feed" href="https://www.aktuale.mk/comments/feed/" /><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="aktuale.mk &raquo; Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime drejt paqes Comments Feed" href="https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/feed/" /> <script>if(document.location.protocol!="https:"){document.location=document.URL.replace(/^http:/i,"https:");}</script><script type='text/javascript' src='//ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.12.4/jquery.min.js'></script> <script data-optimized='1' type='text/javascript' src='https://www.aktuale.mk/min/1a13c.js' defer data-deferred="1"></script> <link rel='https://api.w.org/' href='https://www.aktuale.mk/wp-json/' /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://www.aktuale.mk/xmlrpc.php?rsd" /><link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://www.aktuale.mk/wp-includes/wlwmanifest.xml" /><link rel='prev' title='Shqipëria – vendi i pestë në botë për duhanpirjen' href='https://www.aktuale.mk/shqiperia-vendi-i-peste-ne-bote-per-duhanpirjen/' /><link rel='next' title='Shkon në 21 numri i të vdekurve nga shembja e ndërtesës në Stamboll' href='https://www.aktuale.mk/shkon-ne-21-numri-i-te-vdekurve-nga-shembja-e-nderteses-ne-stamboll/' /><meta name="generator" content="WordPress 5.0.3" /><link rel="canonical" href="https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/" /><link rel='shortlink' href='https://www.aktuale.mk/?p=458249' /><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://www.aktuale.mk/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.aktuale.mk%2Ftrump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes%2F" /><link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://www.aktuale.mk/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.aktuale.mk%2Ftrump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes%2F&#038;format=xml" /><meta property="fb:pages" content="269774246521821" /><meta property="ia:markup_url" content="https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/?ia_markup=1" /> <script>window.tdwGlobal={"adminUrl":"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-admin\/","wpRestNonce":"c19dadb5b0","wpRestUrl":"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-json\/","permalinkStructure":"\/%postname%\/"};</script> <!--[if lt IE 9]><script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/html5shiv/3.7.3/html5shiv.js"></script><![endif]--><link rel="amphtml" href="https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/amp/">
<script>var tdBlocksArray=[];function tdBlock(){this.id='';this.block_type=1;this.atts='';this.td_column_number='';this.td_current_page=1;this.post_count=0;this.found_posts=0;this.max_num_pages=0;this.td_filter_value='';this.is_ajax_running=false;this.td_user_action='';this.header_color='';this.ajax_pagination_infinite_stop='';}
(function(){var htmlTag=document.getElementsByTagName("html")[0];if(navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0")>-1){htmlTag.className+=' ie10';}
if(!!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./)){htmlTag.className+=' ie11';}
if(navigator.userAgent.indexOf("Edge")>-1){htmlTag.className+=' ieEdge';}
if(/(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent)){htmlTag.className+=' td-md-is-ios';}
var user_agent=navigator.userAgent.toLowerCase();if(user_agent.indexOf("android")>-1){htmlTag.className+=' td-md-is-android';}
if(-1!==navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')){htmlTag.className+=' td-md-is-os-x';}
if(/chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase())){htmlTag.className+=' td-md-is-chrome';}
if(-1!==navigator.userAgent.indexOf('Firefox')){htmlTag.className+=' td-md-is-firefox';}
if(-1!==navigator.userAgent.indexOf('Safari')&&-1===navigator.userAgent.indexOf('Chrome')){htmlTag.className+=' td-md-is-safari';}
if(-1!==navigator.userAgent.indexOf('IEMobile')){htmlTag.className+=' td-md-is-iemobile';}})();var tdLocalCache={};(function(){"use strict";tdLocalCache={data:{},remove:function(resource_id){delete tdLocalCache.data[resource_id];},exist:function(resource_id){return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id)&&tdLocalCache.data[resource_id]!==null;},get:function(resource_id){return tdLocalCache.data[resource_id];},set:function(resource_id,cachedData){tdLocalCache.remove(resource_id);tdLocalCache.data[resource_id]=cachedData;}};})();var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];var td_ajax_url="https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=9.0.1";var td_get_template_directory_uri="https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/themes\/Newspaper";var tds_snap_menu="snap";var tds_logo_on_sticky="show_header_logo";var tds_header_style="";var td_please_wait="Ju lutem prisni...";var td_email_user_pass_incorrect="P\u00ebrdoruesi ose fjal\u00ebkalimi gabim!";var td_email_user_incorrect="Emaili ose p\u00ebrdoruesi gabim!";var td_email_incorrect="Email pasakt\u00eb!";var tds_more_articles_on_post_enable="show";var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;var tds_theme_color_site_wide="#4db2ec";var tds_smart_sidebar="enabled";var tdThemeName="Newspaper";var td_magnific_popup_translation_tPrev="Paraprake (Butoni me shigjet\u00eb majtas)";var td_magnific_popup_translation_tNext="Tjetra (Butoni me shigjet\u00eb djathtas)";var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% nga %total%";var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="P\u00ebrmbajtja nga %url% nuk mundi t\u00eb shkarkohet,";var td_magnific_popup_translation_image_tError="Imazhi #%curr% nuk mundi t\u00eb shkarkohet.";var tdsDateFormat="j.m.Y";var tdDateNamesI18n={"month_names":["January","February","March","April","May","June","July","August","September","October","November","December"],"month_names_short":["Jan","Feb","Mar","Apr","May","Jun","Jul","Aug","Sep","Oct","Nov","Dec"],"day_names":["Sunday","Monday","Tuesday","Wednesday","Thursday","Friday","Saturday"],"day_names_short":["Sun","Mon","Tue","Wed","Thu","Fri","Sat"]};var td_ad_background_click_link="";var td_ad_background_click_target="";</script> <script type="text/javascript">_atrk_opts={atrk_acct:"BM8tk1aklwG252",domain:"aktuale.mk",dynamic:true};(function(){var as=document.createElement('script');as.type='text/javascript';as.async=true;as.src="https://certify-js.alexametrics.com/atrk.js";var s=document.getElementsByTagName('script')[0];s.parentNode.insertBefore(as,s);})();</script> <noscript><img src="https://certify.alexametrics.com/atrk.gif?account=BM8tk1aklwG252" style="display:none" height="1" width="1" alt="" /></noscript>
<script type="application/ld+json">
                        {
                            "@context": "http://schema.org",
                            "@type": "BreadcrumbList",
                            "itemListElement": [{
                            "@type": "ListItem",
                            "position": 1,
                                "item": {
                                "@type": "WebSite",
                                "@id": "https://www.aktuale.mk/",
                                "name": "Ballina"                                               
                            }
                        },{
                            "@type": "ListItem",
                            "position": 2,
                                "item": {
                                "@type": "WebPage",
                                "@id": "https://www.aktuale.mk/category/aktuale/",
                                "name": "Aktuale"
                            }
                        },{
                            "@type": "ListItem",
                            "position": 3,
                                "item": {
                                "@type": "WebPage",
                                "@id": "https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/",
                                "name": "Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime..."                                
                            }
                        }    ]
                        }
                       </script> <style type="text/css" id="wp-custom-css">.hostmk{font-size:13px}.hostmk img{vertical-align:bottom}</style><style></style><style id="tdw-css-placeholder"></style></head><body data-rsssl=1 class="post-template-default single single-post postid-458249 single-format-standard trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes global-block-template-13 single_template_2 td-full-layout" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WebPage"><div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div><div class="td-menu-background"></div><div id="td-mobile-nav"><div class="td-mobile-container"><div class="td-menu-socials-wrap"><div class="td-menu-socials">
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/aktuale.mk/" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/aktualemk" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCdxLVneZBUtW1rZXfDhOcDg" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span></div><div class="td-mobile-close">
<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a></div></div><div class="td-mobile-content"><div class="menu-menumenykryesore-container"><ul id="menu-menumenykryesore" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-412437" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-home menu-item-first menu-item-412437"><a href="https://www.aktuale.mk/">BALLINA</a></li><li id="menu-item-412441" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor menu-item-has-children menu-item-412441"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/">Lajme<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/bote/">Botë</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/intervista/">Intervista</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/kosove/">Kosovë</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/maqedoni/">Maqedoni</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/rajon/">Rajon</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/shqiperi/">Shqipëri</a></li></ul></li><li id="menu-item-412451" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-412451"><a href="https://www.aktuale.mk/category/biznes/">Biznes</a></li><li id="menu-item-412452" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-412452"><a href="https://www.aktuale.mk/category/kulture/">Kulturë</a></li><li id="menu-item-412454" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-412454"><a href="https://www.aktuale.mk/category/opinione/">Opinione</a></li><li id="menu-item-412448" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-412448"><a href="https://www.aktuale.mk/category/sport/">Sport</a></li><li id="menu-item-412450" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-412450"><a href="https://www.aktuale.mk/category/style/">Style</a></li><li id="menu-item-412438" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-412438"><a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/">Tech &#038; Auto<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/auto/">Auto</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/tech/">Tech</a></li></ul></li></ul></div></div></div></div><div class="td-search-background"></div><div class="td-search-wrap-mob"><div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button"><form method="get" class="td-search-form" action="https://www.aktuale.mk/"><div class="td-search-close">
<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a></div><div role="search" class="td-search-input">
<span>Kërko</span>
<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /></div></form><div id="td-aj-search-mob"></div></div></div><div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap"><div class="td-header-wrap td-header-style-1 "><div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap "><div class="td-container td-header-row td-header-top-menu"><div class="top-bar-style-1"><div class="td-header-sp-top-menu"><div class="td-weather-top-widget" id="td_top_weather_uid">
<i class="td-icons clear-sky-d"></i><div class="td-weather-now" data-block-uid="td_top_weather_uid">
<span class="td-big-degrees">15</span>
<span class="td-weather-unit">C</span></div><div class="td-weather-header"><div class="td-weather-city">Skopje</div></div></div><div class="td_data_time"><div style="visibility:hidden;">21.02.2019</div></div></div><div class="td-header-sp-top-widget">
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/aktuale.mk/" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/aktualemk" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCdxLVneZBUtW1rZXfDhOcDg" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span></div></div></div></div><div class="td-banner-wrap-full td-logo-wrap-full td-container-wrap "><div class="td-container td-header-row td-header-header"><div class="td-header-sp-logo">
<a class="td-main-logo" href="https://www.aktuale.mk/">
<img class="td-retina-data" data-retina="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/06/logoaktuale-retina-300x100.png" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/06/logo-web1-300x75.png" alt="" />
<span class="td-visual-hidden">aktuale.mk</span>
</a></div></div></div><div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap "><div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient "><div class="td-container td-header-row td-header-main-menu"><div id="td-header-menu" role="navigation"><div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div><div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
<a class="td-mobile-logo td-sticky-header" href="https://www.aktuale.mk/">
<img class="td-retina-data" data-retina="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/logo-m-280x96.png" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/logo-m140x48.png" alt="" />
</a>
<a class="td-header-logo td-sticky-header" href="https://www.aktuale.mk/">
<img class="td-retina-data" data-retina="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/06/logoaktuale-retina-300x100.png" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/06/logo-web1-300x75.png" alt="" />
</a></div><div class="menu-menumenykryesore-container"><ul id="menu-menumenykryesore-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-home menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-412437"><a href="https://www.aktuale.mk/">BALLINA</a></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor td-menu-item td-mega-menu menu-item-412441"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/">Lajme</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_1_5c6ed8e4b64e0_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0"><script>var block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0=new tdBlock();block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0";block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.atts='{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"47","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0_rand","tdc_css_class":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0_rand_style"}';block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.td_column_number="3";block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.block_type="td_block_mega_menu";block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.post_count="4";block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.found_posts="13187";block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.header_color="";block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0.max_num_pages="3297";tdBlocksArray.push(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0);</script> <script>var tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0));tmpObj.is_ajax_running=true;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-300x207.jpg 300w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-100x70.jpg 100w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-609x420.jpg 609w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar.jpg 680w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi\">Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt, nuk do t\u00eb jet\u00eb pa kushte\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/zaev-kasami-1068x668-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt, nuk do t\u00eb jet\u00eb pa kushte\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt, nuk do t\u00eb jet\u00eb pa kushte\">Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt,...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile Janakievskit\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-534x367.jpg 534w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile Janakievskit\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile Janakievskit\u201d\">Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spiro-1-768x472-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spiro-1-768x472-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spiro-1-768x472-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se\/\" rel=\"bookmark\" title=\"N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb\">N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=65;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/donald-tusk-me-mire-zgjatje-bisedimesh-sesa-brexit-pa-marreveshje\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Donald Tusk: M\u00eb mir\u00eb zgjatje bisedimesh, sesa Brexit pa marr\u00ebveshje\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tusk-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tusk-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/tusk-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Donald Tusk: M\u00eb mir\u00eb zgjatje bisedimesh, sesa Brexit pa marr\u00ebveshje\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/bote\/\" class=\"td-post-category\">Bot\u00eb<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/donald-tusk-me-mire-zgjatje-bisedimesh-sesa-brexit-pa-marreveshje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Donald Tusk: M\u00eb mir\u00eb zgjatje bisedimesh, sesa Brexit pa marr\u00ebveshje\">Donald Tusk: M\u00eb mir\u00eb zgjatje bisedimesh, sesa Brexit pa marr\u00ebveshje<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/arabia-saudite-me-reaktore-berthamore-kongresi-i-shba-kerkon-hetim\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Arabia Saudite me reaktor\u00eb b\u00ebrthamor\u00eb? Kongresi i SHBA k\u00ebrkon hetim\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/555C0D0F-EBF6-4D91-9BCD-7163B653BD95_cx0_cy19_cw0_w1023_n_r1_s-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/555C0D0F-EBF6-4D91-9BCD-7163B653BD95_cx0_cy19_cw0_w1023_n_r1_s-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/555C0D0F-EBF6-4D91-9BCD-7163B653BD95_cx0_cy19_cw0_w1023_n_r1_s-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Arabia Saudite me reaktor\u00eb b\u00ebrthamor\u00eb? Kongresi i SHBA k\u00ebrkon hetim\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/bote\/\" class=\"td-post-category\">Bot\u00eb<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/arabia-saudite-me-reaktore-berthamore-kongresi-i-shba-kerkon-hetim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arabia Saudite me reaktor\u00eb b\u00ebrthamor\u00eb? Kongresi i SHBA k\u00ebrkon hetim\">Arabia Saudite me reaktor\u00eb b\u00ebrthamor\u00eb? Kongresi i SHBA k\u00ebrkon hetim<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/importet-e-automjeteve-nga-evropa-rrezikojne-sigurine-amerikane\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Importet e automjeteve nga Evropa rrezikojn\u00eb sigurin\u00eb amerikane\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/bmw_logo_cars_automotive_auto_brand_german_germany-887471.jpgd_-587x330-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/bmw_logo_cars_automotive_auto_brand_german_germany-887471.jpgd_-587x330-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/bmw_logo_cars_automotive_auto_brand_german_germany-887471.jpgd_-587x330-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Importet e automjeteve nga Evropa rrezikojn\u00eb sigurin\u00eb amerikane\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/bote\/\" class=\"td-post-category\">Bot\u00eb<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/importet-e-automjeteve-nga-evropa-rrezikojne-sigurine-amerikane\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Importet e automjeteve nga Evropa rrezikojn\u00eb sigurin\u00eb amerikane\">Importet e automjeteve nga Evropa rrezikojn\u00eb sigurin\u00eb amerikane<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/shtohen-rastet-e-trafikimit-te-migranteve\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Shtohen rastet e trafikimit t\u00eb migrant\u00ebve\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/6DCF0D46-800x445-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/6DCF0D46-800x445-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/6DCF0D46-800x445-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Shtohen rastet e trafikimit t\u00eb migrant\u00ebve\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/shtohen-rastet-e-trafikimit-te-migranteve\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Shtohen rastet e trafikimit t\u00eb migrant\u00ebve\">Shtohen rastet e trafikimit t\u00eb migrant\u00ebve<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=1845;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ahmeti-pas-ratifikimit-negociatat-per-integrimin\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ahmeti: Pas ratifikimit, negociatat p\u00ebr integrimin\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ali-ahmeti-640x360-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ali-ahmeti-640x360-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/ali-ahmeti-640x360-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ahmeti: Pas ratifikimit, negociatat p\u00ebr integrimin\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ahmeti-pas-ratifikimit-negociatat-per-integrimin\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ahmeti: Pas ratifikimit, negociatat p\u00ebr integrimin\">Ahmeti: Pas ratifikimit, negociatat p\u00ebr integrimin<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/osmani-anetaresimi-i-maqedonise-ne-nato-dobeson-ndikimin-sllavo-rus-ne-rajon\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Osmani: An\u00ebtar\u00ebsimi i Maqedonis\u00eb n\u00eb NATO dob\u00ebson ndikimin sllavo-rus n\u00eb rajon\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bujar-osmani-555555555555555-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bujar-osmani-555555555555555-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/bujar-osmani-555555555555555-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Osmani: An\u00ebtar\u00ebsimi i Maqedonis\u00eb n\u00eb NATO dob\u00ebson ndikimin sllavo-rus n\u00eb rajon\"\/><span class=\"td-video-play-ico\"><img width=\"40\" height=\"40\" class=\"td-retina\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/themes\/Newspaper\/images\/icons\/ico-video-large.png\" alt=\"video\"\/><\/span><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/osmani-anetaresimi-i-maqedonise-ne-nato-dobeson-ndikimin-sllavo-rus-ne-rajon\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Osmani: An\u00ebtar\u00ebsimi i Maqedonis\u00eb n\u00eb NATO dob\u00ebson ndikimin sllavo-rus n\u00eb rajon\">Osmani: An\u00ebtar\u00ebsimi i Maqedonis\u00eb n\u00eb NATO dob\u00ebson ndikimin sllavo-rus n\u00eb rajon<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/bujar-osmani-per-vizionplus-marreveshja-me-greqine-nuk-deshton-cipras-e-dinte-qe-kamenos-do-largohej\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bujar Osmani p\u00ebr Vizionplus: Marr\u00ebveshja me Greqin\u00eb nuk d\u00ebshton, Cipras e dinte q\u00eb Kamenos do largohej\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Bujar-Osmani-NATO-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Bujar-Osmani-NATO-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/Bujar-Osmani-NATO-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bujar Osmani p\u00ebr Vizionplus: Marr\u00ebveshja me Greqin\u00eb nuk d\u00ebshton, Cipras e dinte q\u00eb Kamenos do largohej\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/bujar-osmani-per-vizionplus-marreveshja-me-greqine-nuk-deshton-cipras-e-dinte-qe-kamenos-do-largohej\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bujar Osmani p\u00ebr Vizionplus: Marr\u00ebveshja me Greqin\u00eb nuk d\u00ebshton, Cipras e dinte q\u00eb Kamenos do largohej\">Bujar Osmani p\u00ebr Vizionplus: Marr\u00ebveshja me Greqin\u00eb nuk d\u00ebshton, Cipras e...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/grubi-mosmiratimi-i-ndryshimeve-kushtetuese-katastrofik-per-te-ardhmen-e-maqedonise\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Grubi: Mosmiratimi i ndryshimeve kushtetuese, katastrofik p\u00ebr t\u00eb ardhmen e Maqedonis\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/grubi-750x430-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/grubi-750x430-218x150.png 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/grubi-750x430-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Grubi: Mosmiratimi i ndryshimeve kushtetuese, katastrofik p\u00ebr t\u00eb ardhmen e Maqedonis\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/grubi-mosmiratimi-i-ndryshimeve-kushtetuese-katastrofik-per-te-ardhmen-e-maqedonise\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Grubi: Mosmiratimi i ndryshimeve kushtetuese, katastrofik p\u00ebr t\u00eb ardhmen e Maqedonis\u00eb\">Grubi: Mosmiratimi i ndryshimeve kushtetuese, katastrofik p\u00ebr t\u00eb ardhmen e Maqedonis\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=52;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/bahtiri-sot-takon-thacin-i-dorezohet-peticioni-per-bashkimin-e-mitrovices\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bahtiri sot takon Tha\u00e7in, i dor\u00ebzohet peticioni p\u00ebr bashkimin e Mitrovic\u00ebs\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ABDBD829-F70D-427F-892F-CECC68C01477-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ABDBD829-F70D-427F-892F-CECC68C01477-218x150.jpeg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ABDBD829-F70D-427F-892F-CECC68C01477-100x70.jpeg 100w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ABDBD829-F70D-427F-892F-CECC68C01477-850x580.jpeg 850w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bahtiri sot takon Tha\u00e7in, i dor\u00ebzohet peticioni p\u00ebr bashkimin e Mitrovic\u00ebs\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/kosove\/\" class=\"td-post-category\">Kosov\u00eb<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/bahtiri-sot-takon-thacin-i-dorezohet-peticioni-per-bashkimin-e-mitrovices\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bahtiri sot takon Tha\u00e7in, i dor\u00ebzohet peticioni p\u00ebr bashkimin e Mitrovic\u00ebs\">Bahtiri sot takon Tha\u00e7in, i dor\u00ebzohet peticioni p\u00ebr bashkimin e Mitrovic\u00ebs<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/pak-import-e-shume-mallra-serbe-ne-kosove\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Pak import e shum\u00eb mallra serbe n\u00eb Kosov\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/46506342_554984661635406_7863538889330262016_n-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/46506342_554984661635406_7863538889330262016_n-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/46506342_554984661635406_7863538889330262016_n-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pak import e shum\u00eb mallra serbe n\u00eb Kosov\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/pak-import-e-shume-mallra-serbe-ne-kosove\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pak import e shum\u00eb mallra serbe n\u00eb Kosov\u00eb\">Pak import e shum\u00eb mallra serbe n\u00eb Kosov\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/vritet-nje-person-ne-ferizaj\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vritet nj\u00eb person n\u00eb Ferizaj\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/52598769-2139651989678196-1950861307909505024-n-2_1550664538-9797853-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/52598769-2139651989678196-1950861307909505024-n-2_1550664538-9797853-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/52598769-2139651989678196-1950861307909505024-n-2_1550664538-9797853-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Vritet nj\u00eb person n\u00eb Ferizaj\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/kosove\/\" class=\"td-post-category\">Kosov\u00eb<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/vritet-nje-person-ne-ferizaj\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vritet nj\u00eb person n\u00eb Ferizaj\">Vritet nj\u00eb person n\u00eb Ferizaj<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/william-walker-nuk-jam-antiserb-jam-prokosovar\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"William Walker: Nuk jam antiserb, jam prokosovar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Untitled-27-218x150.png\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Untitled-27-218x150.png 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Untitled-27-100x70.png 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"William Walker: Nuk jam antiserb, jam prokosovar\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/kosove\/\" class=\"td-post-category\">Kosov\u00eb<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/william-walker-nuk-jam-antiserb-jam-prokosovar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"William Walker: Nuk jam antiserb, jam prokosovar\">William Walker: Nuk jam antiserb, jam prokosovar<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=38;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-300x207.jpg 300w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-100x70.jpg 100w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar-609x420.jpg 609w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spital-bit-pazar.jpg 680w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi\">Shtohet numri i t\u00eb prekurve nga gripi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt, nuk do t\u00eb jet\u00eb pa kushte\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/zaev-kasami-1068x668-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt, nuk do t\u00eb jet\u00eb pa kushte\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt, nuk do t\u00eb jet\u00eb pa kushte\">Kasami pas takimit me Zaevin: Mb\u00ebshtetja jon\u00eb p\u00ebr kandidat t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt,...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile Janakievskit\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-100x70.jpg 100w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/janakievski-1-534x367.jpg 534w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile Janakievskit\u201d\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile Janakievskit\u201d\">Detajet e para nga burgu i Shutk\u00ebs p\u00ebr \u201crrahjen e Mile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spiro-1-768x472-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spiro-1-768x472-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/spiro-1-768x472-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se\/\" rel=\"bookmark\" title=\"N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb\">N\u00eb burgun e Shutk\u00ebs \u00ebsht\u00eb sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-s\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=41;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/partnerja-e-kryeministres-serbe-lindi-djale\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Partnerja e kryeministres serbe lindi djal\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/OA0k9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0dRN01EQV8vYzQ5ZDNjMGRhZGYyMDI3MjQ2YTZmYzE2NzAwYjcwOGUuanBlZ5GTAs0C5ACBoTAB-650x358-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/OA0k9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0dRN01EQV8vYzQ5ZDNjMGRhZGYyMDI3MjQ2YTZmYzE2NzAwYjcwOGUuanBlZ5GTAs0C5ACBoTAB-650x358-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/OA0k9lMaHR0cDovL29jZG4uZXUvaW1hZ2VzL3B1bHNjbXMvT0dRN01EQV8vYzQ5ZDNjMGRhZGYyMDI3MjQ2YTZmYzE2NzAwYjcwOGUuanBlZ5GTAs0C5ACBoTAB-650x358-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Partnerja e kryeministres serbe lindi djal\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/partnerja-e-kryeministres-serbe-lindi-djale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Partnerja e kryeministres serbe lindi djal\u00eb\">Partnerja e kryeministres serbe lindi djal\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/serbet-ne-panik-britaniket-dhe-nje-shtet-evropian-po-mbeshtesin-taksen-e-kosoves\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Serb\u00ebt n\u00eb panik: Britanik\u00ebt dhe nj\u00eb shtet evropian po mb\u00ebshtesin taks\u00ebn e Kosov\u00ebs!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vucic-BE-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vucic-BE-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vucic-BE-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Serb\u00ebt n\u00eb panik: Britanik\u00ebt dhe nj\u00eb shtet evropian po mb\u00ebshtesin taks\u00ebn e Kosov\u00ebs!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/rajon\/\" class=\"td-post-category\">Rajon<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/serbet-ne-panik-britaniket-dhe-nje-shtet-evropian-po-mbeshtesin-taksen-e-kosoves\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Serb\u00ebt n\u00eb panik: Britanik\u00ebt dhe nj\u00eb shtet evropian po mb\u00ebshtesin taks\u00ebn e Kosov\u00ebs!\">Serb\u00ebt n\u00eb panik: Britanik\u00ebt dhe nj\u00eb shtet evropian po mb\u00ebshtesin taks\u00ebn...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/daciq-ne-pension-dal-pasi-tia-heq-kosoves-edhe-gjashte-njohje\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Da\u00e7iq: N\u00eb pension dal pasi t&#8217;ia heq Kosov\u00ebs edhe gjasht\u00eb njohje\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/ivica-dacic-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/ivica-dacic-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/ivica-dacic-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Da\u00e7iq: N\u00eb pension dal pasi t&#8217;ia heq Kosov\u00ebs edhe gjasht\u00eb njohje\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/kosove\/\" class=\"td-post-category\">Kosov\u00eb<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/daciq-ne-pension-dal-pasi-tia-heq-kosoves-edhe-gjashte-njohje\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Da\u00e7iq: N\u00eb pension dal pasi t&#8217;ia heq Kosov\u00ebs edhe gjasht\u00eb njohje\">Da\u00e7iq: N\u00eb pension dal pasi t&#8217;ia heq Kosov\u00ebs edhe gjasht\u00eb njohje<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/vulin-nga-kryeqyteti-i-maqedonise-se-veriut-do-te-fillojne-sulmet-ndaj-serbise-dhe-vuciqit\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Vulin: Nga kryeqyteti i Maqedonis\u00eb s\u00eb Veriut do t\u00eb fillojn\u00eb sulmet ndaj Serbis\u00eb dhe Vu\u00e7iqit\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vulin_3-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vulin_3-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/vulin_3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Vulin: Nga kryeqyteti i Maqedonis\u00eb s\u00eb Veriut do t\u00eb fillojn\u00eb sulmet ndaj Serbis\u00eb dhe Vu\u00e7iqit\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/vulin-nga-kryeqyteti-i-maqedonise-se-veriut-do-te-fillojne-sulmet-ndaj-serbise-dhe-vuciqit\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Vulin: Nga kryeqyteti i Maqedonis\u00eb s\u00eb Veriut do t\u00eb fillojn\u00eb sulmet ndaj Serbis\u00eb dhe Vu\u00e7iqit\">Vulin: Nga kryeqyteti i Maqedonis\u00eb s\u00eb Veriut do t\u00eb fillojn\u00eb sulmet...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c6ed8e4b64e0));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=71;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/basha-nderkombetareve-mos-me-kerkoni-ate-qe-nuk-do-e-pranonit-per-popullin-tuaj\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Basha nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00ebve: Mos m\u00eb k\u00ebrkoni, at\u00eb q\u00eb nuk do e pranonit p\u00ebr popullin tuaj\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/basha-1-696x464-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/basha-1-696x464-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/basha-1-696x464-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Basha nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00ebve: Mos m\u00eb k\u00ebrkoni, at\u00eb q\u00eb nuk do e pranonit p\u00ebr popullin tuaj\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/shqiperi\/\" class=\"td-post-category\">Shqip\u00ebri<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/basha-nderkombetareve-mos-me-kerkoni-ate-qe-nuk-do-e-pranonit-per-popullin-tuaj\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Basha nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00ebve: Mos m\u00eb k\u00ebrkoni, at\u00eb q\u00eb nuk do e pranonit p\u00ebr popullin tuaj\">Basha nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00ebve: Mos m\u00eb k\u00ebrkoni, at\u00eb q\u00eb nuk do e pranonit...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/protesta-e-opozites-mogherini-hahn-denojme-retoriken-per-dhune\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Protesta e opozit\u00ebs, Mogherini-Hahn: D\u00ebnojm\u00eb retorik\u00ebn p\u00ebr dhun\u00eb!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/img_3309-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/img_3309-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/img_3309-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Protesta e opozit\u00ebs, Mogherini-Hahn: D\u00ebnojm\u00eb retorik\u00ebn p\u00ebr dhun\u00eb!\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/shqiperi\/\" class=\"td-post-category\">Shqip\u00ebri<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/protesta-e-opozites-mogherini-hahn-denojme-retoriken-per-dhune\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Protesta e opozit\u00ebs, Mogherini-Hahn: D\u00ebnojm\u00eb retorik\u00ebn p\u00ebr dhun\u00eb!\">Protesta e opozit\u00ebs, Mogherini-Hahn: D\u00ebnojm\u00eb retorik\u00ebn p\u00ebr dhun\u00eb!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/fnsh-renea-e-garda-blindojne-kuvendin-e-shqiperise\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"FNSH, RENEA e Garda \u2018blindojn\u00eb\u2019 Kuvendin e Shqip\u00ebris\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/protesta_8995-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/protesta_8995-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/protesta_8995-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"FNSH, RENEA e Garda \u2018blindojn\u00eb\u2019 Kuvendin e Shqip\u00ebris\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/shqiperi\/\" class=\"td-post-category\">Shqip\u00ebri<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/fnsh-renea-e-garda-blindojne-kuvendin-e-shqiperise\/\" rel=\"bookmark\" title=\"FNSH, RENEA e Garda \u2018blindojn\u00eb\u2019 Kuvendin e Shqip\u00ebris\u00eb\">FNSH, RENEA e Garda \u2018blindojn\u00eb\u2019 Kuvendin e Shqip\u00ebris\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/anulohet-seanca-ne-shqiperi-shkak-protesta\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Anulohet seanca n\u00eb Shqip\u00ebri, shkak protesta\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/auto_21op1550735315-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/auto_21op1550735315-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/auto_21op1550735315-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Anulohet seanca n\u00eb Shqip\u00ebri, shkak protesta\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/lajme\/shqiperi\/\" class=\"td-post-category\">Shqip\u00ebri<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/anulohet-seanca-ne-shqiperi-shkak-protesta\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Anulohet seanca n\u00eb Shqip\u00ebri, shkak protesta\">Anulohet seanca n\u00eb Shqip\u00ebri, shkak protesta<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c6ed8e4b64e0","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" id="td_uid_2_5c6ed8e4bf386" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_filter_value="" href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/">Të gjitha</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" id="td_uid_3_5c6ed8e4bf3b1" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_filter_value="65" href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/bote/">Botë</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" id="td_uid_4_5c6ed8e4bf3d5" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_filter_value="1845" href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/intervista/">Intervista</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" id="td_uid_5_5c6ed8e4bf3f5" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_filter_value="52" href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/kosove/">Kosovë</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" id="td_uid_6_5c6ed8e4bf414" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_filter_value="38" href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/maqedoni/">Maqedoni</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" id="td_uid_7_5c6ed8e4bf431" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_filter_value="41" href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/rajon/">Rajon</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" id="td_uid_8_5c6ed8e4bf44f" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_filter_value="71" href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/shqiperi/">Shqipëri</a></div></div><div id=td_uid_1_5c6ed8e4b64e0 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-300x207.jpg 300w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-609x420.jpg 609w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar.jpg 680w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi/" rel="bookmark" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi">Shtohet numri i të prekurve nga gripi</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte/" rel="bookmark" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte">Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët,&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-534x367.jpg 534w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit/" rel="bookmark" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”">Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spiro-1-768x472-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spiro-1-768x472-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spiro-1-768x472-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se/" rel="bookmark" title="Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së">Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_1_5c6ed8e4b64e0" data-td_block_id="td_uid_1_5c6ed8e4b64e0"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-412451"><a href="https://www.aktuale.mk/category/biznes/">Biznes</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_9_5c6ed8e4cc272_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_9_5c6ed8e4cc272"><script>var block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272=new tdBlock();block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.id="td_uid_9_5c6ed8e4cc272";block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.atts='{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"54","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_9_5c6ed8e4cc272_rand","tdc_css_class":"td_uid_9_5c6ed8e4cc272_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_9_5c6ed8e4cc272_rand_style"}';block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.td_column_number="3";block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.block_type="td_block_mega_menu";block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.post_count="5";block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.found_posts="622";block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.header_color="";block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272.max_num_pages="125";tdBlocksArray.push(block_td_uid_9_5c6ed8e4cc272);</script><div id=td_uid_9_5c6ed8e4cc272 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/thirrje-investuesve-turq-te-kycen-ne-realizimin-e-projekteve-infrastrukturore/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Thirrje investuesve turq të kyçen në realizimin e projekteve infrastrukturore"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/sugareski-2333-800x445-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/sugareski-2333-800x445-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/sugareski-2333-800x445-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Thirrje investuesve turq të kyçen në realizimin e projekteve infrastrukturore" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/biznes/" class="td-post-category">Biznes</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/thirrje-investuesve-turq-te-kycen-ne-realizimin-e-projekteve-infrastrukturore/" rel="bookmark" title="Thirrje investuesve turq të kyçen në realizimin e projekteve infrastrukturore">Thirrje investuesve turq të kyçen në realizimin e projekteve infrastrukturore</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/ulen-tarifat-e-roamingut-midis-maqedonise-se-veriut-dhe-greqise/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ulen tarifat e roamingut midis Maqedonisë së Veriut dhe Greqisë"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/manchevski-papas-12_1550591025-334847-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/manchevski-papas-12_1550591025-334847-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/manchevski-papas-12_1550591025-334847-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ulen tarifat e roamingut midis Maqedonisë së Veriut dhe Greqisë" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/biznes/" class="td-post-category">Biznes</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/ulen-tarifat-e-roamingut-midis-maqedonise-se-veriut-dhe-greqise/" rel="bookmark" title="Ulen tarifat e roamingut midis Maqedonisë së Veriut dhe Greqisë">Ulen tarifat e roamingut midis Maqedonisë së Veriut dhe Greqisë</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/107-kompani-ne-maqedoni-kane-perfituar-subvencione-nga-ministria-e-ekonomise-ja-kush-jane-lista/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="107 kompani në Maqedoni kanë përfituar subvencione nga Ministria e Ekonomisë, ja kush janë (LISTA)"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/euro-3-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/euro-3-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/euro-3-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="107 kompani në Maqedoni kanë përfituar subvencione nga Ministria e Ekonomisë, ja kush janë (LISTA)" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/biznes/" class="td-post-category">Biznes</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/107-kompani-ne-maqedoni-kane-perfituar-subvencione-nga-ministria-e-ekonomise-ja-kush-jane-lista/" rel="bookmark" title="107 kompani në Maqedoni kanë përfituar subvencione nga Ministria e Ekonomisë, ja kush janë (LISTA)">107 kompani në Maqedoni kanë përfituar subvencione nga Ministria e Ekonomisë,&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/zv-ministrja-e-financave-elezi-elaboroi-ne-komisionet-parlamentare-ndryshimet-dhe-plotesimet-e-disa-ligjeve/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Zv.ministrja e financave Elezi elaboroi në komisionet parlamentare ndryshimet dhe plotësimet e disa ligjeve"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/shiretelezi-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/shiretelezi-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/shiretelezi-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Zv.ministrja e financave Elezi elaboroi në komisionet parlamentare ndryshimet dhe plotësimet e disa ligjeve" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/zv-ministrja-e-financave-elezi-elaboroi-ne-komisionet-parlamentare-ndryshimet-dhe-plotesimet-e-disa-ligjeve/" rel="bookmark" title="Zv.ministrja e financave Elezi elaboroi në komisionet parlamentare ndryshimet dhe plotësimet e disa ligjeve">Zv.ministrja e financave Elezi elaboroi në komisionet parlamentare ndryshimet dhe plotësimet&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/cmime-te-reja-te-derivateve-te-naftes-ne-maqedoni/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Çmime të reja të derivateve të naftës në Maqedoni"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/07/nafta-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/07/nafta-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/07/nafta-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Çmime të reja të derivateve të naftës në Maqedoni" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/cmime-te-reja-te-derivateve-te-naftes-ne-maqedoni/" rel="bookmark" title="Çmime të reja të derivateve të naftës në Maqedoni">Çmime të reja të derivateve të naftës në Maqedoni</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_9_5c6ed8e4cc272" data-td_block_id="td_uid_9_5c6ed8e4cc272"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_9_5c6ed8e4cc272" data-td_block_id="td_uid_9_5c6ed8e4cc272"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-412452"><a href="https://www.aktuale.mk/category/kulture/">Kulturë</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3"><script>var block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3=new tdBlock();block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.id="td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3";block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.atts='{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"314","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3_rand","tdc_css_class":"td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3_rand_style"}';block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.td_column_number="3";block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.block_type="td_block_mega_menu";block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.post_count="5";block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.found_posts="101";block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.header_color="";block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3.max_num_pages="21";tdBlocksArray.push(block_td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3);</script><div id=td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/filmat-shqiptare-ne-wikipedia/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Filmat shqiptarë, në “Wikipedia”"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/190219_FILMAT-NE-WIKIPEDIA_15_3-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/190219_FILMAT-NE-WIKIPEDIA_15_3-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/190219_FILMAT-NE-WIKIPEDIA_15_3-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Filmat shqiptarë, në “Wikipedia”" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/kulture/" class="td-post-category">Kulturë</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/filmat-shqiptare-ne-wikipedia/" rel="bookmark" title="Filmat shqiptarë, në “Wikipedia”">Filmat shqiptarë, në “Wikipedia”</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/te-rritur-me-cifteli-e-veshje-kombetare-djemte-e-zvicres-qe-nuk-i-kane-munguar-asnje-feste-kombetare/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Të rritur me çifteli e veshje kombëtare, djemtë e Zvicrës që nuk i kanë munguar asnjë feste kombëtare"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/arbnorrrezart-kuqi-587x391-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/arbnorrrezart-kuqi-587x391-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/arbnorrrezart-kuqi-587x391-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Të rritur me çifteli e veshje kombëtare, djemtë e Zvicrës që nuk i kanë munguar asnjë feste kombëtare" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/te-rritur-me-cifteli-e-veshje-kombetare-djemte-e-zvicres-qe-nuk-i-kane-munguar-asnje-feste-kombetare/" rel="bookmark" title="Të rritur me çifteli e veshje kombëtare, djemtë e Zvicrës që nuk i kanë munguar asnjë feste kombëtare">Të rritur me çifteli e veshje kombëtare, djemtë e Zvicrës që&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/konkursi-i-ministrise-se-kultures-refuzohen-serish-projektet-e-pakompeltuara/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Konkursi i Ministrisë së Kulturës, refuzohen sërish projektet e pakompeltuara"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Ministria-Kultures-747x420-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Ministria-Kultures-747x420-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Ministria-Kultures-747x420-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Konkursi i Ministrisë së Kulturës, refuzohen sërish projektet e pakompeltuara" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/konkursi-i-ministrise-se-kultures-refuzohen-serish-projektet-e-pakompeltuara/" rel="bookmark" title="Konkursi i Ministrisë së Kulturës, refuzohen sërish projektet e pakompeltuara">Konkursi i Ministrisë së Kulturës, refuzohen sërish projektet e pakompeltuara</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/kadare-83-vjec-ja-cfare-duhet-te-lexoni-me-patjeter-nga-ai/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kadare 83 vjeç, ja çfarë duhet të lexoni me patjetër nga ai"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/E326A1E226B12D79699868D504CE8361-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/E326A1E226B12D79699868D504CE8361-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/E326A1E226B12D79699868D504CE8361-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/E326A1E226B12D79699868D504CE8361-534x367.jpg 534w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kadare 83 vjeç, ja çfarë duhet të lexoni me patjetër nga ai" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/kadare-83-vjec-ja-cfare-duhet-te-lexoni-me-patjeter-nga-ai/" rel="bookmark" title="Kadare 83 vjeç, ja çfarë duhet të lexoni me patjetër nga ai">Kadare 83 vjeç, ja çfarë duhet të lexoni me patjetër nga&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/vdes-ne-moshen-86-vjecare-kompozitori-i-famshem-michel-legrand/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vdes në moshen 86 vjeçare kompozitori i famshëm Michel Legrand"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/48d60674-c263-4de4-9837-54bd5088dd9b-w1023-r1-s_1548495084-1488177-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/48d60674-c263-4de4-9837-54bd5088dd9b-w1023-r1-s_1548495084-1488177-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/48d60674-c263-4de4-9837-54bd5088dd9b-w1023-r1-s_1548495084-1488177-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Vdes në moshen 86 vjeçare kompozitori i famshëm Michel Legrand" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/vdes-ne-moshen-86-vjecare-kompozitori-i-famshem-michel-legrand/" rel="bookmark" title="Vdes në moshen 86 vjeçare kompozitori i famshëm Michel Legrand">Vdes në moshen 86 vjeçare kompozitori i famshëm Michel Legrand</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3" data-td_block_id="td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3" data-td_block_id="td_uid_10_5c6ed8e4cd9f3"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-412454"><a href="https://www.aktuale.mk/category/opinione/">Opinione</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_11_5c6ed8e4ced90_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_11_5c6ed8e4ced90"><script>var block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90=new tdBlock();block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.id="td_uid_11_5c6ed8e4ced90";block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.atts='{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"996","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_11_5c6ed8e4ced90_rand","tdc_css_class":"td_uid_11_5c6ed8e4ced90_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_11_5c6ed8e4ced90_rand_style"}';block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.td_column_number="3";block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.block_type="td_block_mega_menu";block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.post_count="5";block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.found_posts="33";block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.header_color="";block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90.max_num_pages="7";tdBlocksArray.push(block_td_uid_11_5c6ed8e4ced90);</script><div id=td_uid_11_5c6ed8e4ced90 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/krenari-ne-dhembje/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Krenari në dhembje"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Krenari në dhembje" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/maqedoni/" class="td-post-category">Maqedoni</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/krenari-ne-dhembje/" rel="bookmark" title="Krenari në dhembje">Krenari në dhembje</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/kolumne-te-degdisur-neper-hone/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kolumnë: Të degdisur nëpër hone"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kolumnë: Të degdisur nëpër hone" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/kolumne-te-degdisur-neper-hone/" rel="bookmark" title="Kolumnë: Të degdisur nëpër hone">Kolumnë: Të degdisur nëpër hone</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/profesioni-i-mesuesit-eshte-i-shenjte-dhe-duhet-ti-jepet-vendi-i-merituer-ne-shoqeri/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Profesioni i mësuesit është i shenjtë dhe duhet ti jepet vendi i merituer në shoqëri"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/nehat-jahiu-1-620x330-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/nehat-jahiu-1-620x330-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/nehat-jahiu-1-620x330-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Profesioni i mësuesit është i shenjtë dhe duhet ti jepet vendi i merituer në shoqëri" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/profesioni-i-mesuesit-eshte-i-shenjte-dhe-duhet-ti-jepet-vendi-i-merituer-ne-shoqeri/" rel="bookmark" title="Profesioni i mësuesit është i shenjtë dhe duhet ti jepet vendi i merituer në shoqëri">Profesioni i mësuesit është i shenjtë dhe duhet ti jepet vendi&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/kolumne-mashtrimi-si-kod/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kolumnë: Mashtrimi si kod"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/reisi-Sulejman-ef-Rexhepi-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kolumnë: Mashtrimi si kod" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/kolumne-mashtrimi-si-kod/" rel="bookmark" title="Kolumnë: Mashtrimi si kod">Kolumnë: Mashtrimi si kod</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/faleminderit-komandant-i-uck-se-ali-ahmeti/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Faleminderit komandant i UÇK-së, Ali Ahmeti"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/Artin-Spahiu-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/Artin-Spahiu-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/Artin-Spahiu-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Faleminderit komandant i UÇK-së, Ali Ahmeti" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/faleminderit-komandant-i-uck-se-ali-ahmeti/" rel="bookmark" title="Faleminderit komandant i UÇK-së, Ali Ahmeti">Faleminderit komandant i UÇK-së, Ali Ahmeti</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_11_5c6ed8e4ced90" data-td_block_id="td_uid_11_5c6ed8e4ced90"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_11_5c6ed8e4ced90" data-td_block_id="td_uid_11_5c6ed8e4ced90"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-412448"><a href="https://www.aktuale.mk/category/sport/">Sport</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_12_5c6ed8e4cff79_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_12_5c6ed8e4cff79"><script>var block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79=new tdBlock();block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.id="td_uid_12_5c6ed8e4cff79";block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.atts='{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"50","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_12_5c6ed8e4cff79_rand","tdc_css_class":"td_uid_12_5c6ed8e4cff79_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_12_5c6ed8e4cff79_rand_style"}';block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.td_column_number="3";block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.block_type="td_block_mega_menu";block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.post_count="5";block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.found_posts="1610";block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.header_color="";block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79.max_num_pages="322";tdBlocksArray.push(block_td_uid_12_5c6ed8e4cff79);</script><div id=td_uid_12_5c6ed8e4cff79 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/perderisa-mane-luante-kunder-bayernit-hajdutet-vodhen-ne-shtepine-e-tij/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Përderisa Mane luante kundër Bayernit, hajdutët vodhën në shtëpinë e tij"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/sadio-mane-liverpool-2018-19-16rp3vhkjat9210y9vhyd53njf_1550739315-6720902-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/sadio-mane-liverpool-2018-19-16rp3vhkjat9210y9vhyd53njf_1550739315-6720902-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/sadio-mane-liverpool-2018-19-16rp3vhkjat9210y9vhyd53njf_1550739315-6720902-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Përderisa Mane luante kundër Bayernit, hajdutët vodhën në shtëpinë e tij" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/sport/" class="td-post-category">Sport</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/perderisa-mane-luante-kunder-bayernit-hajdutet-vodhen-ne-shtepine-e-tij/" rel="bookmark" title="Përderisa Mane luante kundër Bayernit, hajdutët vodhën në shtëpinë e tij">Përderisa Mane luante kundër Bayernit, hajdutët vodhën në shtëpinë e tij</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/atletike-maqedonia-falsifikon-rezultatet-e-sportisteve/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Atletikë, Maqedonia falsifikon rezultatet e sportistëve"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/atletikë-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/atletikë-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/atletikë-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Atletikë, Maqedonia falsifikon rezultatet e sportistëve" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/sport/" class="td-post-category">Sport</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/atletike-maqedonia-falsifikon-rezultatet-e-sportisteve/" rel="bookmark" title="Atletikë, Maqedonia falsifikon rezultatet e sportistëve">Atletikë, Maqedonia falsifikon rezultatet e sportistëve</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/atletico-madridi-i-jep-mesim-juventusit-te-cristiano-ronaldos/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Atletico Madridi i jep mësim Juventusit të Cristiano Ronaldos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/dz4wxfpxqae4bee_1550699773-5061202-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/dz4wxfpxqae4bee_1550699773-5061202-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/dz4wxfpxqae4bee_1550699773-5061202-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Atletico Madridi i jep mësim Juventusit të Cristiano Ronaldos" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/atletico-madridi-i-jep-mesim-juventusit-te-cristiano-ronaldos/" rel="bookmark" title="Atletico Madridi i jep mësim Juventusit të Cristiano Ronaldos">Atletico Madridi i jep mësim Juventusit të Cristiano Ronaldos</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/pronari-i-manchester-cityt-e-blen-edhe-nje-skuader-i-behen-shtate-gjithsej/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Pronari i Manchester Cityt e blen edhe një skuadër, i bëhen shtatë gjithsej"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/man-city-2-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/man-city-2-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/08/man-city-2-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Pronari i Manchester Cityt e blen edhe një skuadër, i bëhen shtatë gjithsej" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/sport/" class="td-post-category">Sport</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/pronari-i-manchester-cityt-e-blen-edhe-nje-skuader-i-behen-shtate-gjithsej/" rel="bookmark" title="Pronari i Manchester Cityt e blen edhe një skuadër, i bëhen shtatë gjithsej">Pronari i Manchester Cityt e blen edhe një skuadër, i bëhen&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/kirurgu-zbulon-transformimin-e-cristiano-ronaldos/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kirurgu zbulon transformimin e Cristiano Ronaldos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/21_1632-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/21_1632-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/21_1632-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kirurgu zbulon transformimin e Cristiano Ronaldos" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/sport/" class="td-post-category">Sport</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/kirurgu-zbulon-transformimin-e-cristiano-ronaldos/" rel="bookmark" title="Kirurgu zbulon transformimin e Cristiano Ronaldos">Kirurgu zbulon transformimin e Cristiano Ronaldos</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_12_5c6ed8e4cff79" data-td_block_id="td_uid_12_5c6ed8e4cff79"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_12_5c6ed8e4cff79" data-td_block_id="td_uid_12_5c6ed8e4cff79"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-412450"><a href="https://www.aktuale.mk/category/style/">Style</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_13_5c6ed8e4d1d48_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_13_5c6ed8e4d1d48"><script>var block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48=new tdBlock();block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.id="td_uid_13_5c6ed8e4d1d48";block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.atts='{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"45","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_13_5c6ed8e4d1d48_rand","tdc_css_class":"td_uid_13_5c6ed8e4d1d48_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_13_5c6ed8e4d1d48_rand_style"}';block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.td_column_number="3";block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.block_type="td_block_mega_menu";block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.post_count="5";block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.found_posts="190";block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.header_color="";block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48.max_num_pages="38";tdBlocksArray.push(block_td_uid_13_5c6ed8e4d1d48);</script><div id=td_uid_13_5c6ed8e4d1d48 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/njerezit-qe-praktikojne-nje-fe-jane-me-te-lumtur/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Njerëzit që praktikojnë një fe, janë më të lumtur"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/lutje-1-35cygjh09eluzb2cdwkykg-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/lutje-1-35cygjh09eluzb2cdwkykg-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/lutje-1-35cygjh09eluzb2cdwkykg-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Njerëzit që praktikojnë një fe, janë më të lumtur" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/njerezit-qe-praktikojne-nje-fe-jane-me-te-lumtur/" rel="bookmark" title="Njerëzit që praktikojnë një fe, janë më të lumtur">Njerëzit që praktikojnë një fe, janë më të lumtur</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/babai-i-pasur-e-coi-djalin-ne-fshat-per-ti-treguar-jeten-e-te-varferve-por-mori-nje-mesim-per-veten/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Babai i pasur e çoi djalin në fshat për t’i treguar jetën e të varfërve, por mori një mësim për veten"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/djalibabai-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/djalibabai-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/djalibabai-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Babai i pasur e çoi djalin në fshat për t’i treguar jetën e të varfërve, por mori një mësim për veten" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/style/" class="td-post-category">Style</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/babai-i-pasur-e-coi-djalin-ne-fshat-per-ti-treguar-jeten-e-te-varferve-por-mori-nje-mesim-per-veten/" rel="bookmark" title="Babai i pasur e çoi djalin në fshat për t’i treguar jetën e të varfërve, por mori një mësim për veten">Babai i pasur e çoi djalin në fshat për t’i treguar&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/studimi-polemizues-prinderimi-i-ben-njerezit-te-palumtur-ja-kur-ndodh-kjo/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Studimi polemizues: Prindërimi i bën njerëzit të palumtur? Ja kur ndodh kjo"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-12-at-11.19.26-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-12-at-11.19.26-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-12-at-11.19.26-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Studimi polemizues: Prindërimi i bën njerëzit të palumtur? Ja kur ndodh kjo" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/style/" class="td-post-category">Style</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/studimi-polemizues-prinderimi-i-ben-njerezit-te-palumtur-ja-kur-ndodh-kjo/" rel="bookmark" title="Studimi polemizues: Prindërimi i bën njerëzit të palumtur? Ja kur ndodh kjo">Studimi polemizues: Prindërimi i bën njerëzit të palumtur? Ja kur ndodh&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/a-mund-ta-bleje-inteligjenca-lumturine/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="A mund ta “blejë” inteligjenca lumturinë?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-300x205.jpg 300w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-768x524.jpg 768w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-1024x699.jpg 1024w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-696x475.jpg 696w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45-615x420.jpg 615w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-16-at-11.05.45.jpg 1040w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="A mund ta “blejë” inteligjenca lumturinë?" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/a-mund-ta-bleje-inteligjenca-lumturine/" rel="bookmark" title="A mund ta “blejë” inteligjenca lumturinë?">A mund ta “blejë” inteligjenca lumturinë?</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/pse-deshirojme-ta-krahasojme-veten-me-njerez-te-ngjashem/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Pse dëshirojmë ta krahasojmë veten me njerëz të ngjashëm"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-17-at-12.24.45-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-17-at-12.24.45-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-01-17-at-12.24.45-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Pse dëshirojmë ta krahasojmë veten me njerëz të ngjashëm" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/pse-deshirojme-ta-krahasojme-veten-me-njerez-te-ngjashem/" rel="bookmark" title="Pse dëshirojmë ta krahasojmë veten me njerëz të ngjashëm">Pse dëshirojmë ta krahasojmë veten me njerëz të ngjashëm</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_13_5c6ed8e4d1d48" data-td_block_id="td_uid_13_5c6ed8e4d1d48"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_13_5c6ed8e4d1d48" data-td_block_id="td_uid_13_5c6ed8e4d1d48"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-412438"><a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/">Tech &#038; Auto</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_14_5c6ed8e4d3f65_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_14_5c6ed8e4d3f65"><script>var block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65=new tdBlock();block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.id="td_uid_14_5c6ed8e4d3f65";block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.atts='{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"37","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_14_5c6ed8e4d3f65_rand","tdc_css_class":"td_uid_14_5c6ed8e4d3f65_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_14_5c6ed8e4d3f65_rand_style"}';block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.td_column_number="3";block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.block_type="td_block_mega_menu";block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.post_count="4";block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.found_posts="132";block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.header_color="";block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65.max_num_pages="33";tdBlocksArray.push(block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65);</script> <script>var tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65));tmpObj.is_ajax_running=true;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/samsung-prezantoi-galaxy-s10-dhe-s10-plus\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2-30-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2-30-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2-30-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/samsung-prezantoi-galaxy-s10-dhe-s10-plus\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus\">Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/themeluesi-i-huawei-t-bota-nuk-mund-te-jetoje-pa-ne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/themeluesi_i_hawei-696x372-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/themeluesi_i_hawei-696x372-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/themeluesi_i_hawei-696x372-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/themeluesi-i-huawei-t-bota-nuk-mund-te-jetoje-pa-ne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne\">Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/mesazhet-e-fshira-ne-twitter-nuk-fshihen-ne-te-vertete\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Twitter-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Twitter-218x150.jpeg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Twitter-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/mesazhet-e-fshira-ne-twitter-nuk-fshihen-ne-te-vertete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb\">Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ja-sesi-hakeret-kane-perdorur-teknologjine-e-apple-per-te-shperndare-aplikacione-te-piratuara\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb aplikacione t\u00eb piratuara\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aple-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aple-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aple-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb aplikacione t\u00eb piratuara\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ja-sesi-hakeret-kane-perdorur-teknologjine-e-apple-per-te-shperndare-aplikacione-te-piratuara\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb aplikacione t\u00eb piratuara\">Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_14_5c6ed8e4d3f65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=1847;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/a-do-te-vdesin-veturat-e-vogla\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A do \u2018t\u00eb vdesin\u2019 veturat e vogla?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/279400175c6138906d336706277018-v4-big-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/279400175c6138906d336706277018-v4-big-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/279400175c6138906d336706277018-v4-big-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A do \u2018t\u00eb vdesin\u2019 veturat e vogla?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/auto\/\" class=\"td-post-category\">Auto<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/a-do-te-vdesin-veturat-e-vogla\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A do \u2018t\u00eb vdesin\u2019 veturat e vogla?\">A do \u2018t\u00eb vdesin\u2019 veturat e vogla?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/bmw-lanson-skuterin-elektrik-ja-sa-kushton\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"BMW lanson skuterin elektrik, ja sa kushton\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/D8431976-DF50-42DC-8941-49805A4D7F9B-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/D8431976-DF50-42DC-8941-49805A4D7F9B-218x150.jpeg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/D8431976-DF50-42DC-8941-49805A4D7F9B-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"BMW lanson skuterin elektrik, ja sa kushton\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/bmw-lanson-skuterin-elektrik-ja-sa-kushton\/\" rel=\"bookmark\" title=\"BMW lanson skuterin elektrik, ja sa kushton\">BMW lanson skuterin elektrik, ja sa kushton<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/nuk-keni-nevoje-per-garazh-zbulohet-sistemi-mbulues-per-veture\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Nuk keni nevoj\u00eb p\u00ebr garazh, zbulohet sistemi mbulues p\u00ebr vetur\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/9178860-gazebox-garage-016-720x480-c-1547663208-728-6dd3a83dd9-1547818044-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/9178860-gazebox-garage-016-720x480-c-1547663208-728-6dd3a83dd9-1547818044-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/9178860-gazebox-garage-016-720x480-c-1547663208-728-6dd3a83dd9-1547818044-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Nuk keni nevoj\u00eb p\u00ebr garazh, zbulohet sistemi mbulues p\u00ebr vetur\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/nuk-keni-nevoje-per-garazh-zbulohet-sistemi-mbulues-per-veture\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nuk keni nevoj\u00eb p\u00ebr garazh, zbulohet sistemi mbulues p\u00ebr vetur\u00eb\">Nuk keni nevoj\u00eb p\u00ebr garazh, zbulohet sistemi mbulues p\u00ebr vetur\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/e-verteta-e-hidhur-qe-fshihet-pas-makinave-elektrike\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"E v\u00ebrteta e hidhur q\u00eb fshihet pas makinave elektrike\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Screen-Shot-2019-01-03-at-10.13.17-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Screen-Shot-2019-01-03-at-10.13.17-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Screen-Shot-2019-01-03-at-10.13.17-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"E v\u00ebrteta e hidhur q\u00eb fshihet pas makinave elektrike\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/aktuale\/\" class=\"td-post-category\">Aktuale<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/e-verteta-e-hidhur-qe-fshihet-pas-makinave-elektrike\/\" rel=\"bookmark\" title=\"E v\u00ebrteta e hidhur q\u00eb fshihet pas makinave elektrike\">E v\u00ebrteta e hidhur q\u00eb fshihet pas makinave elektrike<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_14_5c6ed8e4d3f65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));tmpObj=JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_14_5c6ed8e4d3f65));tmpObj.is_ajax_running=true;tmpObj.td_current_page=1;tmpObj.td_filter_value=36;var currentBlockObjSignature=JSON.stringify(tmpObj);tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature,JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/samsung-prezantoi-galaxy-s10-dhe-s10-plus\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2-30-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2-30-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/2-30-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/samsung-prezantoi-galaxy-s10-dhe-s10-plus\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus\">Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/themeluesi-i-huawei-t-bota-nuk-mund-te-jetoje-pa-ne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/themeluesi_i_hawei-696x372-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/themeluesi_i_hawei-696x372-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/themeluesi_i_hawei-696x372-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/themeluesi-i-huawei-t-bota-nuk-mund-te-jetoje-pa-ne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne\">Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund t\u00eb jetoj\u00eb pa ne<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/mesazhet-e-fshira-ne-twitter-nuk-fshihen-ne-te-vertete\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Twitter-218x150.jpeg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Twitter-218x150.jpeg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Twitter-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/mesazhet-e-fshira-ne-twitter-nuk-fshihen-ne-te-vertete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb\">Mesazhet e fshira n\u00eb Twitter nuk fshihen n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ja-sesi-hakeret-kane-perdorur-teknologjine-e-apple-per-te-shperndare-aplikacione-te-piratuara\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb aplikacione t\u00eb piratuara\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aple-218x150.jpg\" srcset=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aple-218x150.jpg 218w, https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aple-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb aplikacione t\u00eb piratuara\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/category\/tech-auto\/tech\/\" class=\"td-post-category\">Tech<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/www.aktuale.mk\/ja-sesi-hakeret-kane-perdorur-teknologjine-e-apple-per-te-shperndare-aplikacione-te-piratuara\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb aplikacione t\u00eb piratuara\">Ja sesi haker\u00ebt kan\u00eb p\u00ebrdorur teknologjin\u00eb e Apple p\u00ebr t\u00eb shp\u00ebrndar\u00eb...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_14_5c6ed8e4d3f65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" id="td_uid_15_5c6ed8e4d4708" data-td_block_id="td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" data-td_filter_value="" href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/">Të gjitha</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" id="td_uid_16_5c6ed8e4d472c" data-td_block_id="td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" data-td_filter_value="1847" href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/auto/">Auto</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" id="td_uid_17_5c6ed8e4d4750" data-td_block_id="td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" data-td_filter_value="36" href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/tech/">Tech</a></div></div><div id=td_uid_14_5c6ed8e4d3f65 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/samsung-prezantoi-galaxy-s10-dhe-s10-plus/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/2-30-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/2-30-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/2-30-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/tech/" class="td-post-category">Tech</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/samsung-prezantoi-galaxy-s10-dhe-s10-plus/" rel="bookmark" title="Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus">Samsung prezantoi Galaxy S10 dhe S10 Plus</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/themeluesi-i-huawei-t-bota-nuk-mund-te-jetoje-pa-ne/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund të jetojë pa ne"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/themeluesi_i_hawei-696x372-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/themeluesi_i_hawei-696x372-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/themeluesi_i_hawei-696x372-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund të jetojë pa ne" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/tech/" class="td-post-category">Tech</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/themeluesi-i-huawei-t-bota-nuk-mund-te-jetoje-pa-ne/" rel="bookmark" title="Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund të jetojë pa ne">Themeluesi i Huawei-t: Bota nuk mund të jetojë pa ne</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/mesazhet-e-fshira-ne-twitter-nuk-fshihen-ne-te-vertete/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mesazhet e fshira në Twitter nuk fshihen në të vërtetë"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/Twitter-218x150.jpeg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/Twitter-218x150.jpeg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/01/Twitter-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Mesazhet e fshira në Twitter nuk fshihen në të vërtetë" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/tech/" class="td-post-category">Tech</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/mesazhet-e-fshira-ne-twitter-nuk-fshihen-ne-te-vertete/" rel="bookmark" title="Mesazhet e fshira në Twitter nuk fshihen në të vërtetë">Mesazhet e fshira në Twitter nuk fshihen në të vërtetë</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/ja-sesi-hakeret-kane-perdorur-teknologjine-e-apple-per-te-shperndare-aplikacione-te-piratuara/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ja sesi hakerët kanë përdorur teknologjinë e Apple për të shpërndarë aplikacione të piratuara"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/aple-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/aple-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/aple-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ja sesi hakerët kanë përdorur teknologjinë e Apple për të shpërndarë aplikacione të piratuara" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/tech-auto/tech/" class="td-post-category">Tech</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/ja-sesi-hakeret-kane-perdorur-teknologjine-e-apple-per-te-shperndare-aplikacione-te-piratuara/" rel="bookmark" title="Ja sesi hakerët kanë përdorur teknologjinë e Apple për të shpërndarë aplikacione të piratuara">Ja sesi hakerët kanë përdorur teknologjinë e Apple për të shpërndarë&#8230;</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" data-td_block_id="td_uid_14_5c6ed8e4d3f65"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_14_5c6ed8e4d3f65" data-td_block_id="td_uid_14_5c6ed8e4d3f65"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li></ul></div></div><div class="header-search-wrap"><div class="td-search-btns-wrap">
<a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
<a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a></div><div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button"><form method="get" class="td-search-form" action="https://www.aktuale.mk/"><div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
<input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Kërko" /></div></form><div id="td-aj-search"></div></div></div></div></div></div></div><div class="td-main-content-wrap td-container-wrap"><div class="td-container td-post-template-2"><article id="post-458249" class="post-458249 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-aktuale category-bote tag-trump" itemscope itemtype="https://schema.org/Article"><div class="td-pb-row"><div class="td-pb-span12"><div class="td-post-header"><div class="td-crumb-container"><div class="entry-crumbs"><span><a title="" class="entry-crumb" href="https://www.aktuale.mk/">Ballina</a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep"></i> <span><a title="Shiko të gjitha postimet në Aktuale" class="entry-crumb" href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/">Aktuale</a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep td-bred-no-url-last"></i> <span class="td-bred-no-url-last">Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime...</span></div></div><ul class="td-category"><li class="entry-category"><a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/">Aktuale</a></li><li class="entry-category"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/">Lajme</a></li><li class="entry-category"><a href="https://www.aktuale.mk/category/lajme/bote/">Botë</a></li></ul><header class="td-post-title"><h1 class="entry-title">Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime drejt paqes</h1><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date td-post-date-no-dot"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-10T11:40:17+00:00">10/02/2019</time></span></div></header></div></div></div><div class="td-pb-row"><div class="td-pb-span8 td-main-content" role="main"><div class="td-ss-main-content"><div class="td-post-content"><div class="td-post-featured-image"><a href="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6.jpg" data-caption=""><img width="696" height="390" class="entry-thumb td-modal-image" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6-696x390.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6-696x390.jpg 696w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6-300x168.jpg 300w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6-768x430.jpg 768w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6-1024x573.jpg 1024w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6-1068x598.jpg 1068w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6-750x420.jpg 750w" sizes="(max-width: 696px) 100vw, 696px" alt="" title="30-6" /></a></div><p>Presidenti Donald Trump tha të premten se diplomatët amerikanë kishin pasur një “takim shumë produktiv” me zyrtarët e Koresë së Veriut, ndërsa njoftoi se samiti i tij i radhës me udhëheqësin e Penianit, Kim Jong Un, do të mbahej në kryeqytetin e Vietnamit, Hanoi.</p><p>“Përfaqësuesit e mi sapo kanë dalë nga Koreja e Veriut, pas një takimi shumë produktiv dhe është caktuar një datë për Samitin e dytë me Kim Jong Un. Takimi do të zhvillohet në Hanoi, kryeqyteti i Vietnamit, më 27 dhe 28 shkurt”, tha Trump në Twitter.</p><p>“Unë pres që të shoh Kryetarin Kim &amp; avancimet e bëra në drejtim të paqes në rajon”, tha ai. Më parë këtë javë, Trump njoftoi datat për samitin e dytë me Kim dhe tha se do të mbahet në Vietnam, por qyteti nuk ishte zbuluar.</p><p>Stephen Biegun, përfaqësuesi special i SHBA-ve për Korenë e Veriut, mbajti tri ditë bisedime në Penian, për t’u përgatitur për samitin, tha të premten Departamenti i Shtetit. Ai tha se Biegun kishte rënë dakord me homologun e tij Kim Hyok Chol të takoheshin përsëri përpara samitit.</p><p>Në bisedimet e tyre në Penian, nga e mërkura deri të premten, Biegun dhe Kim Hyok Chol “diskutuan për avancimin e angazhimeve të Presidentëve Trump dhe Kim, në samitin e Singaporit, drejt denuklearizimit të plotë, transformimit e marrëdhënieve SHBA-DPRK dhe ndërtimit të një paqeje të qëndrueshme në Gadishullin Korean”, tha Departamenti.<br />
Deklarata e saj, e cila i referohej Koresë së Veriut me akronimin për emrin e saj zyrtar, Republika Popullore Demokratike e Koresë, nuk dha asnjë shenjë të ndonjë përparimi në bisedime.</p></div><footer><div class="td-post-source-tags"></div><div class="td-post-sharing-bottom"><div id="td_social_sharing_article_bottom" class="td-post-sharing td-ps-bg td-ps-notext td-ps-rounded td-post-sharing-style3 "><div class="td-post-sharing-visible"><div class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-handler td-social-share-text"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-share"></i></div><div class="td-social-but-text">Share</div></div><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-facebook" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.aktuale.mk%2Ftrump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes%2F"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-facebook"></i></div><div class="td-social-but-text">Facebook</div>
</a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Trump+konfirmon+zyrtarisht+samitin+me+Kim+Yong+un%3A+Pres+t%C3%AB+shoh+avancime+drejt+paqes&url=https%3A%2F%2Fwww.aktuale.mk%2Ftrump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes%2F&via=aktuale.mk"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-twitter"></i></div><div class="td-social-but-text">Twitter</div>
</a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-googleplus" href="https://plus.google.com/share?url=https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-googleplus"></i></div><div class="td-social-but-text">Google+</div>
</a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-pinterest" href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/&amp;media=https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6.jpg&description=Trump+konfirmon+zyrtarisht+samitin+me+Kim+Yong+un%3A+Pres+t%C3%AB+shoh+avancime+drejt+paqes"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-pinterest"></i></div><div class="td-social-but-text">Pinterest</div>
</a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime drejt paqes %0A%0A https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-whatsapp"></i></div><div class="td-social-but-text">WhatsApp</div>
</a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-viber" href="viber://forward?text=Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime drejt paqes https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-viber"></i></div><div class="td-social-but-text">Viber</div>
</a></div><div class="td-social-sharing-hidden"><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul><a class="td-social-sharing-button td-social-handler td-social-expand-tabs" href="#" data-block-uid="td_social_sharing_article_bottom"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-plus td-social-expand-tabs-icon"></i></div>
</a></div></div></div><div class="td-block-row td-post-next-prev"><div class="td-block-span6 td-post-prev-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Artikulli paraprak</span><a href="https://www.aktuale.mk/shqiperia-vendi-i-peste-ne-bote-per-duhanpirjen/">Shqipëria – vendi i pestë në botë për duhanpirjen</a></div></div><div class="td-next-prev-separator"></div><div class="td-block-span6 td-post-next-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Artikulli tjetër</span><a href="https://www.aktuale.mk/shkon-ne-21-numri-i-te-vdekurve-nga-shembja-e-nderteses-ne-stamboll/">Shkon në 21 numri i të vdekurve nga shembja e ndërtesës në Stamboll</a></div></div></div><div class="td-author-name vcard author" style="display: none"><span class="fn"><a href="https://www.aktuale.mk/author/aktuale-mk/">aktuale mk</a></span></div> <span class="td-page-meta" itemprop="author" itemscope itemtype="https://schema.org/Person"><meta itemprop="name" content="aktuale mk"></span><meta itemprop="datePublished" content="2019-02-10T11:40:17+00:00"><meta itemprop="dateModified" content="2019-02-10T11:34:40+00:00"><meta itemscope itemprop="mainEntityOfPage" itemType="https://schema.org/WebPage" itemid="https://www.aktuale.mk/trump-konfirmon-zyrtarisht-samitin-me-kim-yong-un-pres-te-shoh-avancime-drejt-paqes/" /><span class="td-page-meta" itemprop="publisher" itemscope itemtype="https://schema.org/Organization"><span class="td-page-meta" itemprop="logo" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/06/logo-web1-300x75.png"></span><meta itemprop="name" content="aktuale.mk"></span><meta itemprop="headline " content="Trump konfirmon zyrtarisht samitin me Kim Yong un: Pres të shoh avancime drejt paqes"><span class="td-page-meta" itemprop="image" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/30-6.jpg"><meta itemprop="width" content="3000"><meta itemprop="height" content="1680"></span></footer><div class="td_block_wrap td_block_related_posts td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_13" data-td-block-uid="td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0"><script>var block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0=new tdBlock();block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.id="td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0";block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.atts='{"limit":3,"ajax_pagination":"next_prev","live_filter":"cur_post_same_categories","td_ajax_filter_type":"td_custom_related","class":"td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0_rand","td_column_number":3,"live_filter_cur_post_id":458249,"live_filter_cur_post_author":"3","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_ajax_preloading":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","tdc_css_class":"td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0_rand_style"}';block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.td_column_number="3";block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.block_type="td_block_related_posts";block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.post_count="3";block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.found_posts="13578";block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.header_color="";block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0.max_num_pages="4526";tdBlocksArray.push(block_td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0);</script><h4 class="td-related-title td-block-title"><a id="td_uid_20_5c6ed8e4e1cb4" class="td-related-left td-cur-simple-item" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0" href="#">ARTIKUJ TË NGJASHËM</a><a id="td_uid_21_5c6ed8e4e1cb7" class="td-related-right" data-td_filter_value="td_related_more_from_author" data-td_block_id="td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0" href="#">MË SHUMË NGA AUTORI</a></h4><div id=td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0 class="td_block_inner"><div class="td-related-row"><div class="td-related-span4"><div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-300x207.jpg 300w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-609x420.jpg 609w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar.jpg 680w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi/" rel="bookmark" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi">Shtohet numri i të prekurve nga gripi</a></h3></div></div></div><div class="td-related-span4"><div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte/" rel="bookmark" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte">Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte</a></h3></div></div></div><div class="td-related-span4"><div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-218x150.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-218x150.jpg 218w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-534x367.jpg 534w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”" /></a></div> <a href="https://www.aktuale.mk/category/aktuale/" class="td-post-category">Aktuale</a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit/" rel="bookmark" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”">Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0" data-td_block_id="td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#" class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0" data-td_block_id="td_uid_19_5c6ed8e4d8fa0"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div></div></div><div class="td-pb-span4 td-main-sidebar" role="complementary"><div class="td-ss-main-sidebar">
<aside class="widget adrotate_widgets"></aside><aside class="td_block_template_13 widget adrotate_widgets"></aside><div class="td_block_wrap td_block_18 td_block_widget td_uid_22_5c6ed8e4e26ab_rand td-pb-border-top td_block_template_13 td-column-1" data-td-block-uid="td_uid_22_5c6ed8e4e26ab"><script>var block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab=new tdBlock();block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.id="td_uid_22_5c6ed8e4e26ab";block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.atts='{"custom_title":"Lajmet e fundit","custom_url":"","block_template_id":"","header_color":"#","header_text_color":"#","mx8_tl":"","m10_tl":"","m10_el":"","mx2_tl":"","limit":"6","offset":"","el_class":"","post_ids":"","category_id":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","class":"td_block_widget td_uid_22_5c6ed8e4e26ab_rand","separator":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","mx8f_title_font_header":"","mx8f_title_font_title":"Article title","mx8f_title_font_settings":"","mx8f_title_font_family":"","mx8f_title_font_size":"","mx8f_title_font_line_height":"","mx8f_title_font_style":"","mx8f_title_font_weight":"","mx8f_title_font_transform":"","mx8f_title_font_spacing":"","mx8f_title_":"","mx8f_cat_font_title":"Article category tag","mx8f_cat_font_settings":"","mx8f_cat_font_family":"","mx8f_cat_font_size":"","mx8f_cat_font_line_height":"","mx8f_cat_font_style":"","mx8f_cat_font_weight":"","mx8f_cat_font_transform":"","mx8f_cat_font_spacing":"","mx8f_cat_":"","mx8f_meta_font_title":"Article meta info","mx8f_meta_font_settings":"","mx8f_meta_font_family":"","mx8f_meta_font_size":"","mx8f_meta_font_line_height":"","mx8f_meta_font_style":"","mx8f_meta_font_weight":"","mx8f_meta_font_transform":"","mx8f_meta_font_spacing":"","mx8f_meta_":"","m10f_title_font_header":"","m10f_title_font_title":"Article title","m10f_title_font_settings":"","m10f_title_font_family":"","m10f_title_font_size":"","m10f_title_font_line_height":"","m10f_title_font_style":"","m10f_title_font_weight":"","m10f_title_font_transform":"","m10f_title_font_spacing":"","m10f_title_":"","m10f_cat_font_title":"Article category tag","m10f_cat_font_settings":"","m10f_cat_font_family":"","m10f_cat_font_size":"","m10f_cat_font_line_height":"","m10f_cat_font_style":"","m10f_cat_font_weight":"","m10f_cat_font_transform":"","m10f_cat_font_spacing":"","m10f_cat_":"","m10f_meta_font_title":"Article meta info","m10f_meta_font_settings":"","m10f_meta_font_family":"","m10f_meta_font_size":"","m10f_meta_font_line_height":"","m10f_meta_font_style":"","m10f_meta_font_weight":"","m10f_meta_font_transform":"","m10f_meta_font_spacing":"","m10f_meta_":"","m10f_ex_font_title":"Article excerpt","m10f_ex_font_settings":"","m10f_ex_font_family":"","m10f_ex_font_size":"","m10f_ex_font_line_height":"","m10f_ex_font_style":"","m10f_ex_font_weight":"","m10f_ex_font_transform":"","m10f_ex_font_spacing":"","m10f_ex_":"","mx2f_title_font_header":"","mx2f_title_font_title":"Article title","mx2f_title_font_settings":"","mx2f_title_font_family":"","mx2f_title_font_size":"","mx2f_title_font_line_height":"","mx2f_title_font_style":"","mx2f_title_font_weight":"","mx2f_title_font_transform":"","mx2f_title_font_spacing":"","mx2f_title_":"","mx2f_cat_font_title":"Article category tag","mx2f_cat_font_settings":"","mx2f_cat_font_family":"","mx2f_cat_font_size":"","mx2f_cat_font_line_height":"","mx2f_cat_font_style":"","mx2f_cat_font_weight":"","mx2f_cat_font_transform":"","mx2f_cat_font_spacing":"","mx2f_cat_":"","mx2f_meta_font_title":"Article meta info","mx2f_meta_font_settings":"","mx2f_meta_font_family":"","mx2f_meta_font_size":"","mx2f_meta_font_line_height":"","mx2f_meta_font_style":"","mx2f_meta_font_weight":"","mx2f_meta_font_transform":"","mx2f_meta_font_spacing":"","mx2f_meta_":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"color_preset":"","border_top":"","tdc_css_class":"td_uid_22_5c6ed8e4e26ab_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_22_5c6ed8e4e26ab_rand_style"}';block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.td_column_number="1";block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.block_type="td_block_18";block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.post_count="6";block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.found_posts="17275";block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.header_color="#";block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.ajax_pagination_infinite_stop="";block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab.max_num_pages="2880";tdBlocksArray.push(block_td_uid_22_5c6ed8e4e26ab);</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title td-title-align"><span>Lajmet e fundit</span><div class="td-block-subtitle"></div></h4></div><div id=td_uid_22_5c6ed8e4e26ab class="td_block_inner td-column-1"><div class="td_module_mx8 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="meta-info-container"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi"><img width="680" height="385" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spital-bit-pazar-680x385.jpg" alt="" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi" /></a></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi/" rel="bookmark" title="Shtohet numri i të prekurve nga gripi">Shtohet numri i të prekurve nga gripi</a></h3> <span class="td-author-date">
<span class="td-post-author-name"><a href="https://www.aktuale.mk/author/aktuale/">aktuale .mk</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T17:43:52+00:00">21/02/2019</time></span><div class="td-module-comments"><a href="https://www.aktuale.mk/shtohet-numri-i-te-prekurve-nga-gripi/#respond">0</a></div> </span></div></div></div><div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-80x60.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-80x60.jpg 80w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-265x198.jpg 265w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/zaev-kasami-1068x668-485x360.jpg 485w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte" /></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/kasami-pas-takimit-me-zaevin-mbeshtetja-jone-per-kandidat-te-perbashket-nuk-do-te-jete-pa-kushte/" rel="bookmark" title="Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte">Kasami pas takimit me Zaevin: Mbështetja jonë për kandidat të përbashkët, nuk do të jetë pa kushte</a></h3><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T17:30:49+00:00">21/02/2019</time></span></div></div></div><div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-80x60.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-80x60.jpg 80w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-265x198.jpg 265w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/janakievski-1-485x360.jpg 485w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”" /></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/detajet-e-para-nga-burgu-i-shutkes-per-rrahjen-e-mile-janakievskit/" rel="bookmark" title="Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”">Detajet e para nga burgu i Shutkës për “rrahjen e Mile Janakievskit”</a></h3><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T17:15:58+00:00">21/02/2019</time></span></div></div></div><div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spiro-1-768x472-80x60.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spiro-1-768x472-80x60.jpg 80w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spiro-1-768x472-265x198.jpg 265w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/spiro-1-768x472-485x360.jpg 485w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së" /></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/ne-burgun-e-shutkes-eshte-sulmuar-edhe-ish-ministri-spirkovski-i-vmro-se/" rel="bookmark" title="Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së">Në burgun e Shutkës është sulmuar edhe ish-ministri Spirkovski i VMRO-së</a></h3><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T17:00:35+00:00">21/02/2019</time></span></div></div></div><div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/lajm-pjesetari-i-grupit-te-kumanoves-rrah-rende-mile-janakievskin-ne-burgun-e-shutkes/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Lajm: Pjesëtari i Grupit të Kumanovës rrah rëndë Mile Janakievskin në burgun e Shutkës?"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/mile-80x60.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/mile-80x60.jpg 80w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/mile-265x198.jpg 265w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/mile-485x360.jpg 485w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/mile-534x394.jpg 534w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="Lajm: Pjesëtari i Grupit të Kumanovës rrah rëndë Mile Janakievskin në burgun e Shutkës?" /></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/lajm-pjesetari-i-grupit-te-kumanoves-rrah-rende-mile-janakievskin-ne-burgun-e-shutkes/" rel="bookmark" title="Lajm: Pjesëtari i Grupit të Kumanovës rrah rëndë Mile Janakievskin në burgun e Shutkës?">Lajm: Pjesëtari i Grupit të Kumanovës rrah rëndë Mile Janakievskin në burgun e Shutkës?</a></h3><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T16:45:51+00:00">21/02/2019</time></span></div></div></div><div class="td_module_mx2 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/takim-zaev-pribe-mbeshtetje-per-integrimet-dhe-mesazh-se-nevojitet-pergjegjesi-nga-te-gjithe-ne-shtet-per-te-siguruar-shtet-ligjor-funksional/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Takim Zaev &#8211; Pribe: Mbështetje për integrimet dhe mesazh se nevojitet përgjegjësi nga të gjithë në shtet për të siguruar shtet ligjor funksional"><img width="80" height="60" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/DSC_4283-80x60.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/DSC_4283-80x60.jpg 80w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/DSC_4283-265x198.jpg 265w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/DSC_4283-485x360.jpg 485w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" alt="" title="Takim Zaev &#8211; Pribe: Mbështetje për integrimet dhe mesazh se nevojitet përgjegjësi nga të gjithë në shtet për të siguruar shtet ligjor funksional" /></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/takim-zaev-pribe-mbeshtetje-per-integrimet-dhe-mesazh-se-nevojitet-pergjegjesi-nga-te-gjithe-ne-shtet-per-te-siguruar-shtet-ligjor-funksional/" rel="bookmark" title="Takim Zaev &#8211; Pribe: Mbështetje për integrimet dhe mesazh se nevojitet përgjegjësi nga të gjithë në shtet për të siguruar shtet ligjor funksional">Takim Zaev &#8211; Pribe: Mbështetje për integrimet dhe mesazh se nevojitet përgjegjësi nga të gjithë në shtet për të siguruar shtet ligjor funksional</a></h3><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T16:30:50+00:00">21/02/2019</time></span></div></div></div></div></div></div></div></div></article></div></div><div class="td-footer-wrapper td-container-wrap td-footer-template-14 "><div class="td-container td-footer-bottom-full"><div class="td-pb-row"><div class="td-pb-span3"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="https://www.aktuale.mk/"><img src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/06/aktuelelogo4-2.png" alt="" title="" /></a></aside></div><div class="td-pb-span5"><aside class="footer-text-wrap"><div class="block-title"><span>RRETH NESH</span></div>Aktuale.mk mundëson të fitoni informacione dhe risi para konkurrentëve tjerë, përmes laramanisë me përmbajtje gazetareske dhe multimediale, si dhe mundësinë që t’i shpërndani lehtë dhe t’i ndani ato me miqtë e juaj në rrjete sociale, një trend tanimë i ri në jetën shoqërore.<div class="footer-email-wrap">Na kontakto: <a href="/cdn-cgi/l/email-protection#5c35323a331c3d3728293d3039723137"><span class="__cf_email__" data-cfemail="b0d9ded6dff0d1dbc4c5d1dcd59edddb">[email&#160;protected]</span></a></div></aside></div><div class="td-pb-span4"><aside class="footer-social-wrap td-social-style-2"><div class="block-title"><span>NA NDIQ</span></div>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.facebook.com/aktuale.mk/" title="Facebook">
<i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://twitter.com/aktualemk" title="Twitter">
<i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
</a>
</span>
<span class="td-social-icon-wrap">
<a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCdxLVneZBUtW1rZXfDhOcDg" title="Youtube">
<i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
</a>
</span></aside></div></div></div></div><div class="td-sub-footer-container td-container-wrap "><div class="td-container"><div class="td-pb-row"><div class="td-pb-span td-sub-footer-menu"><div class="menu-td-demo-footer-menu-container"><ul id="menu-td-demo-footer-menu" class="td-subfooter-menu"><li id="menu-item-192" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-192"><a href="#">Disclaimer</a></li><li id="menu-item-193" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-193"><a href="#">Privacy</a></li><li id="menu-item-194" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-194"><a href="#">Advertisement</a></li><li id="menu-item-195" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-195"><a href="#">Contact Us</a></li></ul></div></div><div class="td-pb-span td-sub-footer-copy">
&copy; Të gjitha të drejtat janë të rezervuara 2019 aktuale.mk<div class="hostmk">
Hosted with ❤ by <a href="https://www.host.mk">Host.mk <img src="https://www.host.mk/wp-content/uploads/2018/10/faviconH.png" alt="host.mk" width="22" height="22"></a></div></div></div></div></div></div><div class="td-more-articles-box">
<i class="td-icon-close td-close-more-articles-box"></i>
<span class="td-more-articles-box-title">Të ndryshme ...</span><div class="td-content-more-articles-box"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/shba-pergatitje-per-samitin-e-trump-kim/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="SHBA, përgatitje për samitin e Trump-Kim"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Tramp_Kim-100x70.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Tramp_Kim-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2019/02/Tramp_Kim-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="SHBA, përgatitje për samitin e Trump-Kim" /></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/shba-pergatitje-per-samitin-e-trump-kim/" rel="bookmark" title="SHBA, përgatitje për samitin e Trump-Kim">SHBA, përgatitje për samitin e Trump-Kim</a></h3><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-09T09:20:57+00:00">09/02/2019</time></span></div></div></div><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://www.aktuale.mk/pritjet-e-zaevit-nga-takimi-i-lidereve/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Pritjet e Zaevit nga takimi i liderëve"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/07/ZAEV-100x70.jpg" srcset="https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/07/ZAEV-100x70.jpg 100w, https://www.aktuale.mk/wp-content/uploads/2018/07/ZAEV-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Pritjet e Zaevit nga takimi i liderëve" /></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://www.aktuale.mk/pritjet-e-zaevit-nga-takimi-i-lidereve/" rel="bookmark" title="Pritjet e Zaevit nga takimi i liderëve">Pritjet e Zaevit nga takimi i liderëve</a></h3><div class="td-module-meta-info">
<span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2018-07-18T18:00:48+00:00">18/07/2018</time></span></div></div></div></div></div> <script data-cfasync="false" src="/cdn-cgi/scripts/5c5dd728/cloudflare-static/email-decode.min.js"></script><script type='text/javascript'>var click_object={"ajax_url":"https:\/\/www.aktuale.mk\/wp-admin\/admin-ajax.php"};</script> <script data-optimized='1' type='text/javascript' src='https://www.aktuale.mk/min/e5a65.js' defer data-deferred="1"></script> <script data-optimized='1' type='text/javascript' src='https://www.aktuale.mk/min/a1c26.js' defer data-deferred="1"></script> <script data-optimized='1' type='text/javascript' src='https://www.aktuale.mk/min/306d1.js' defer data-deferred="1"></script> <script data-optimized='1' type='text/javascript' src='https://www.aktuale.mk/min/f83f3.js' defer data-deferred="1"></script> <script data-optimized='1' type='text/javascript' src='https://www.aktuale.mk/min/7b810.js' defer data-deferred="1"></script> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-48482567-1"></script> <script>window.dataLayer=window.dataLayer||[];function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
gtag('js',new Date());gtag('config','UA-48482567-1');</script> <script>jQuery().ready(function(){tdWeather.addItem({"block_uid":"td_top_weather_uid","location":"Skopje","api_location":"Skopje","api_language":"en","api_key":"a370a0bc41e856603a867607ed8c142b","today_icon":"clear-sky-d","today_icon_text":"clear sky","today_temp":[15,59],"today_humidity":26,"today_wind_speed":[1,0.59999999999999997779553950749686919152736663818359375],"today_min":[15,59],"today_max":[15,59],"today_clouds":0,"current_unit":0,"forecast":[{"timestamp":1550772000,"day_name":"Thu","day_temp":[6,42],"owm_day_index":0},{"timestamp":1550793600,"day_name":"Fri","day_temp":[6,42],"owm_day_index":2},{"timestamp":1550880000,"day_name":"Sat","day_temp":[2,35],"owm_day_index":10},{"timestamp":1550966400,"day_name":"Sun","day_temp":[-1,31],"owm_day_index":18},{"timestamp":1551052800,"day_name":"Mon","day_temp":[-2,29],"owm_day_index":26},{"timestamp":1551139200,"day_name":"Tue","day_temp":[-5,23],"owm_day_index":34}]});});(function(){var html_jquery_obj=jQuery('html');if(html_jquery_obj.length&&(html_jquery_obj.is('.ie8')||html_jquery_obj.is('.ie9'))){var path='https://www.aktuale.mk/wp-content/themes/Newspaper/style.css';jQuery.get(path,function(data){var str_split_separator='#td_css_split_separator';var arr_splits=data.split(str_split_separator);var arr_length=arr_splits.length;if(arr_length>1){var dir_path='https://www.aktuale.mk/wp-content/themes/Newspaper';var splited_css='';for(var i=0;i<arr_length;i++){if(i>0){arr_splits[i]=str_split_separator+' '+arr_splits[i];}
var formated_str=arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi,function regex_function(str){return' url(\''+dir_path+'/'+str.replace(/url\(\'/gi,'').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');});splited_css+="<style>"+formated_str+"</style>";}
var td_theme_css=jQuery('link#td-theme-css');if(td_theme_css.length){td_theme_css.after(splited_css);}}});}})();</script> <style>.block-title>span,.block-title>span>a,.block-title>a,.block-title>label,.widgettitle,.widgettitle:after,.td-trending-now-title,.td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,.wpb_tabs li.ui-tabs-active a,.wpb_tabs li:hover a,.vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active>a,.vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover>a,.td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,.woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),.td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,.td-weather-information:before,.td-weather-week:before,.td_block_exchange .td-exchange-header:before,.td-theme-wrap .td_block_template_3 .td-block-title>*,.td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title>*,.td-theme-wrap .td_block_template_7 .td-block-title>*,.td-theme-wrap .td_block_template_9 .td-block-title:after,.td-theme-wrap .td_block_template_10 .td-block-title:before,.td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title:before,.td-theme-wrap .td_block_template_11 .td-block-title:after,.td-theme-wrap .td_block_template_14 .td-block-title,.td-theme-wrap .td_block_template_15 .td-block-title:before,.td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title:before{background-color:#222}.woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active{background-color:#222 !important}.block-title,.td_block_template_1 .td-related-title,.wpb_tabs .wpb_tabs_nav,.vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,.woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before,.td-theme-wrap .td_block_template_5 .td-block-title>*,.td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title,.td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title:before{border-color:#222}.td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-block-title>*:before,.td-theme-wrap .td_block_template_17 .td-block-title:after{border-color:#222 transparent transparent}.td-theme-wrap .td_block_template_4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before{border-color:#222 transparent transparent !important}.td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,.td-header-menu-wrap.td-affix,.td-header-style-3 .td-header-main-menu,.td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,.td-header-style-4 .td-header-main-menu,.td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,.td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,.td-header-style-8 .td-header-top-menu-full{background-color:#e2e2e2}.td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,.td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap,.td-header-style-3 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap,.td-header-style-4 .td_stretch_content .td-header-menu-wrap{background-color:#e2e2e2 !important}@media (min-width:1019px){.td-header-style-1 .td-header-sp-recs,.td-header-style-1 .td-header-sp-logo{margin-bottom:28px}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td-header-style-1 .td-header-sp-recs,.td-header-style-1 .td-header-sp-logo{margin-bottom:14px}}.td-header-style-7 .td-header-top-menu{border-bottom:none}.td-banner-wrap-full,.td-header-style-11 .td-logo-wrap-full{background-color:#fff}.td-header-style-11 .td-logo-wrap-full{border-bottom:0}@media (min-width:1019px){.td-header-style-2 .td-header-sp-recs,.td-header-style-5 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-5 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-6 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-6 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-7 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-7 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-8 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-8 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-12 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-12 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle{margin-bottom:24px !important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td-header-style-2 .td-header-sp-recs,.td-header-style-5 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-5 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-6 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-6 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-7 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-7 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-8 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-8 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle,.td-header-style-12 .td-a-rec-id-header>div,.td-header-style-12 .td-g-rec-id-header>.adsbygoogle{margin-bottom:14px !important}}.td-header-bg:before{background-size:auto}.td-footer-wrapper,.td-footer-wrapper .td_block_template_7 .td-block-title>*,.td-footer-wrapper .td_block_template_17 .td-block-title,.td-footer-wrapper .td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter{background-color:#111}.td-footer-wrapper:before{background-size:cover}.td-footer-wrapper:before{background-position:center center}.td-footer-wrapper:before{opacity:.1}</style><div id="tdw-css-writer" style="display: none" class="tdw-drag-dialog tdc-window-sidebar"><header>
<a title="Editor" class="tdw-tab tdc-tab-active" href="#" data-tab-content="tdw-tab-editor">Edit with Live CSS</a><div class="tdw-less-info" title="This will be red when errors are detected in your CSS and LESS"></div></header><div class="tdw-content"><div class="tdw-tabs-content tdw-tab-editor tdc-tab-content-active"> <script>(function(jQuery,undefined){jQuery(window).ready(function(){if('undefined'!==typeof tdcAdminIFrameUI){var $liveIframe=tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe();if($liveIframe.length){$liveIframe.load(function(){$liveIframe.contents().find('body').append('<textarea class="tdw-css-writer-editor" style="display: none"></textarea>');});}}});})(jQuery);</script> <textarea class="tdw-css-writer-editor td_live_css_uid_1_5c6ed8e4ee2b5"></textarea><div id="td_live_css_uid_1_5c6ed8e4ee2b5" class="td-code-editor"></div> <script>jQuery(window).load(function(){if('undefined'!==typeof tdLiveCssInject){tdLiveCssInject.init();var editor_textarea=jQuery('.td_live_css_uid_1_5c6ed8e4ee2b5');var languageTools=ace.require("ace/ext/language_tools");var tdcCompleter={getCompletions:function(editor,session,pos,prefix,callback){if(prefix.length===0){callback(null,[]);return}
if('undefined'!==typeof tdcAdminIFrameUI){var data={error:undefined,getShortcode:''};tdcIFrameData.getShortcodeFromData(data);if(!_.isUndefined(data.error)){tdcDebug.log(data.error);}
if(!_.isUndefined(data.getShortcode)){var regex=/el_class=\"([A-Za-z0-9_-]*\s*)+\"/g,results=data.getShortcode.match(regex);var elClasses={};for(var i=0;i<results.length;i++){var currentClasses=results[i].replace('el_class="','').replace('"','').split(' ');for(var j=0;j<currentClasses.length;j++){if(_.isUndefined(elClasses[currentClasses[j]])){elClasses[currentClasses[j]]='';}}}
var arrElClasses=[];for(var prop in elClasses){arrElClasses.push(prop);}
callback(null,arrElClasses.map(function(item){return{name:item,value:item,meta:'in_page'}}));}}}};languageTools.addCompleter(tdcCompleter);window.editor=ace.edit("td_live_css_uid_1_5c6ed8e4ee2b5");window.editorChangeHandler=function(){window.onbeforeunload=function(){if(tdwState.lessWasEdited){return"You have attempted to leave this page. Are you sure?";}
return false;};var editorValue=editor.getSession().getValue();editor_textarea.val(editorValue);if('undefined'!==typeof tdcAdminIFrameUI){tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe().contents().find('.tdw-css-writer-editor:first').val(editorValue);tdcMain.setContentModified();}
tdLiveCssInject.less();};editor.getSession().setValue(editor_textarea.val());editor.getSession().on('change',editorChangeHandler);editor.setTheme("ace/theme/textmate");editor.setShowPrintMargin(false);editor.getSession().setMode("ace/mode/less");editor.setOptions({enableBasicAutocompletion:true,enableSnippets:true,enableLiveAutocompletion:false});}});</script> </div></div><footer>
<a href="#" class="tdw-save-css">Save</a><div class="tdw-more-info-text">Write CSS OR LESS and hit save. CTRL + SPACE for auto-complete.</div><div class="tdw-resize"></div></footer></div></body></html>

